［中大工程］大家點睇中大呢科工程

System Engineering and Engineering Management (SEEM)

Major Courses :
Engineering Economics
Data Structures
Operations Research I
Operations Research II
System Simulation
Engineering Innovation and Entrepreneurship
Computer Processing System Concepts
Fundamentals in Information Systems

Streams :(>18 credits)
1）Business Information Systems
2）Financial Engineering
3）Logistics and Supply Chain Management
4）Service Engineering and Management

Business Information Systems
Financial Markets
Pricing & Revenue Management
Introduction to Client/Server Systems
Information Systems Analysis & Design
Information Systems Management
Human-Computer Interaction
Open Systems for E-Commerce
Computational Intelligence for Decision Making
Systems Design & Implementation
E-commerce Data Mining

Financial Engineering
Financial Markets
Pricing & Revenue Management
Introduction to Client/Server Systems
Fundamentals of Financial Engineering
Computational Financial
Financial Mathematics
Risk Analysis in Financial Engineering
Investment Science
Differential Equations
Dynamic Optimization & Applications
Stochastic Models
Decision Methodology & Applications
Statistics Modeling and Analysis in Financial Engineering

Logistics and Supply Chain Management
Financial Markets
Pricing & Revenue Management
Introduction to Client/Server Systems
Marketing Management
Fundamentals of Financial Engineering
Quality Control and Management
Service Management
Decision Methodology & Applications
Logistics Management
Supply Chain Management
E-commerce Data Mining
Technology, Consulting and Analytics in Practice

Service Engineering and Management
Financial Markets
Pricing & Revenue Management
Introduction to Client/Server Systems
Marketing Management
Quality Control and Management
Stochastic Model
Service Management
Decision Methodology & Applications
Supply Chain Management
E-commerce Data Mining
Service Systems
Technology, Consulting and Analytics in Practice

Employment :

利申：中大打人

operation research 啲數幾得意
往事只能回味

多絲打讀 ，info system+bba嘢

THIS IS NOT ENGINEERING

Yr2

就咁睇D科
讀完出黎做IT又得 finance野又得
唔算專 但唔算唔專
一句講哂 姐係半桶水

cu engine=IT

投行精英要讀呢科? 出黎去投行掃地?

推

點睇fintech
同seem、cs有咩分別？

出路好唔好

好多人出黎做量地

fin tech = ibanker

利： 識人做ibank

垃圾科 頹讀

Fintech = cs on financial
seem = cs on database system + Operation Research + data Analysis

出咗好似鏗哥咁既人才

rubbish

咪姐係industrial engineering

呢個ust industry
完全唔同喎

Cityu 個seem就同industry差唔多

鏗哥搵唔到兩電一鐵要做物流界步兵